老婆娶返嚟唔打咁娶嚟把撚啊？

你阿媽俾人打到傻撚左
生到你咁弱智？

衲dee俾老婆打到傻左

嫁完老公之後唔派綠帽佢戴嫁黎把撚啊？

你short撚左？

你條撚就short

咁認真回佢

女人:老公嫁比佢唔SM 佢嫁嚟把閪呀，唔好比飽飯佢食呀，男人要人用風筒吹過佢賓周先識乖

Agger!!!

好認真咩

追開衲狗post 都係玩膠多

真絲

係用反錫咖

老目認同

娶嚟屌

生左樓豬出黎唔打咁生黎把撚呀？

做老衲隻狗唔比老衲打做嚟把撚呀

精神病

無人識衲dee

老婆娶返黎係要黎錫架

踢

樓主老母成日俾人打？